警車非法停牌被炒牌 需罰款$320

網上討論區瘋傳大埔有警車被抄牌，有市民今午發現一輛停泊在大埔寶湖里的警方巡邏車，擋風玻璃上有告票，當時車內無人，警示燈亦未有亮起。根據告票上的資料，該警車在今午12:53因在非泊車處停泊而被抄牌，需被罰款320元。

左手交右手

阿sir 交數唔洗你教

趕住用哂D$320票姐,返去就void左佢架啦